除左睇醫生 仲有冇方法拎到安眠藥？

睇醫生 醫生話咁後生唔會比

我藥房買助眠藥
應該唔關後生事？ 你幾後後生，我fd睇完醫生都有開

醫生比d 退黑激素我就算 有冇邊間診所會開安眠藥

打完飛機好眼訓

普通藥方應該都有得買喎，我之前都係就咁去藥方買
再唔係可以試下melatonin，呢個一定唔需要處方，可以幫到訓得好啲

Sorry, 打錯。係「藥房」

敏感藥

Melatoin 度度都有嘅 不過我諗你可能要食到10mg
Zolpidem 或者Alprazolem 果啲 理論上要有醫生紙 藥房先會賣比你嘅 理論上

有冇巴打知邊間可以診所會呢d 好易 唔想晚晚飲酒先訓得到 仲要訓4 5 個鍾就醒

2頭？
咁都唔開比你

係呀 個陣感冒去睇 佢剩係開d 打敏既安眠藥比我 都唔知係唔係安眠藥

有冇邊間診所易開？

試下Chlorpheniramine 一日3次先囉

理論上 要有醫生紙 藥房先會賣比你

自己參詳下

藥房唔多有賣,因為政府管得嚴，藥房廢時煩，唔入貨
我睇醫生，好多都唔肯開，叫係一心想要安眠藥嘅，睇第二個醫生，一係就開抗敏感藥（攞副作用）比你就算
一食開，好難戒

我睇開個醫生，一次$500，14日藥

樓主明顯理解唔到你講咩野

（利申：開藥房）

其實理解到 但係癈事明目張膽係到問

我都係呀 醫生開d 抗敏感藥又訓得幾好

你去問，記得問zopiclone, 依隻會比較搵到。上面嗰兩種係dangerous drug, 9成藥房唔敢賣比生客。重有唔好羅紙寫個藥名去問，藥房會當你放蛇唔賣。

唔該曬巴打

但係叫醫生寫紙去買真係咁難咩

有冇巴打可以介紹下個醫生